藍絲群眾圍番黨媒記者，係咩玩法

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

128 維園見

無腦喪屍

畜牲係咁架啦 見肉就咬

人一藍，腦便殘，
佢地識閪咩黨報咩，
一見記者就以為支持反送中，
如果雜種落到嚟著黃衫拎黃遮，一樣打柒佢

睇到有人帶風割記者

藍絲IQ低係咁架啦

香港人民意逆轉，普遍支持警方止暴制亂！

中共養出黎既愚民，你期望佢地點

咁佢地的確鬧得無錯wo 手足黎 (好似係)